老老實實妍雨算唔算係索版子瑜?

子瑜五官靚但木頭人
妍雨可愛又得淫又得呆萌又得

我一直都覺佢地兩個好似 留左幾次言d人都話唔似

完勝

同一個醫生？

有個地方真係唔似

公道講兩個都好自然

今次同你意見有分歧了

子瑜靚少少 妍雨身材好啲

君子和而唔知乜

only one who

我揀子瑜

樣: 子瑜=妍雨
body: 妍雨>>子瑜

妍雨 完勝，秒殺，吊打子愉

both微波
下身完勝

中肯

牙軒完勝

咁呢樣都真

敦倫來講我唔信有人揀子瑜not妍雨

樓主妙哉快論

你都幾好文采

子瑜下身係敗筆

唔記得轉ac?

身材 妍雨>子瑜
樣 妍雨>子瑜
twice >>>>>>mml
結果子瑜>妍雨

system of kpop inequalities

真心膠
恥笑開始

似萬二蚊就真

yeonwoo淫好多

子瑜應該咖哩唔到呢件衫

佢個幾晚係幾淫嘅...而家諗起都幾回味

多人想知再講

冇人想知你典夢遺囉

如果你睇過我現場吃女你一定唔夠膽咁講

又真係會唔夠膽

良家婦女黎 咪屈啦

?
靚撚過子瑜咁多

點解話子瑜係木頭人

yeonwoo=香澄遙

好靚。。。

圖報

多謝圖報日日令我有得玩jer仔

妍雨個身材好過子瑜好多

只係睇唔過眼子瑜成日畀人吹棒到天上有地下無, 害左佢唔少

老道D講, 子瑜同妍雨樣就差唔多, 甚至係妍雨好少少, 禁睇D, 至於身材同皮膚, 子瑜就輸撚晒

幾中point